{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 르이데아"
    },
    "text": "今話している宿は計35室の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 この宿は勿禁駅の近くに位置しており、勿禁ルイデア周辺の案内と勿禁駅までの距離は徒歩3分で370mです。 黄山文化体育公園までは徒歩14分で880mの距離に位置しています。 梁山釜山大学病院までは車で9分間、3.82kmの距離に位置しています。 この宿はヤノルジャXセルフクリーニングルームで有名です。 チェックアウト前に発生したゴミはヤノルジャ袋に入れてください。 セルフクリーニングルームは、他の客室とは異なり、時間や料金の特典がある客室です。 たくさんのご利用をお願いします。 この宿は訪問者のレビューによると、清潔で広くて親切な社長たちが快適な宿泊を提供すると評価されました。 駐車場も広くてスタイラーもあって便利だという意見もありました。 一部のレビューでは、匂いの問題がありましたが、ホストが迅速に解決してくれたと肯定的に言及されました。 総評ではこの宿に対する肯定的な評価が多かったです。 さらに、宿泊客は無料でネットフリックスを視聴でき、24時間トーストとコーヒーを提供します。 朝7時から9時までは簡単な朝食も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿は計35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は勿禁駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "勿禁ルイデア周辺の案内と勿禁駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "勿禁ルイデア周辺の案内と勿禁駅までの距離は徒歩3分で370mです。"
        },
        {
            "question": "黄山文化体育公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "黄山文化体育公園までは徒歩14分で880mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山釜山大学病院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "梁山釜山大学病院までは車で9分間、3.82kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿はヤノルジャXセルフクリーニングルームで有名です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前にゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "チェックアウト前に発生したゴミはヤノルジャ袋に入れてください。"
        },
        {
            "question": "セルフクリーニングルームの特典は何ですか？",
            "answer": "セルフクリーニングルームは、他の客室とは異なり、時間や料金の特典があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿のレビューでは、清潔で広くて親切な社長たちが快適な宿泊を提供すると評価されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "駐車場も広くてスタイラーもあって便利だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "匂いの問題はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、匂いの問題がありましたが、ホストが迅速に解決してくれたと肯定的に言及されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうでしたか？",
            "answer": "総評ではこの宿に対する肯定的な評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でネットフリックスを視聴でき、24時間トーストとコーヒーを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝7時から9時までは簡単な朝食も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 570
    }
}